晚市落大快活食飯真係好難堪

十個有七八個都係單身中年漢
另外兩個女人係有人陪
社會就係存在住依d角落
重慶大廈d摩羅差黑鬼
起碼成班圍威喂
佐敦d尼仔開哂檔坐哂響度食花生飲酒
但華人永遠有咁開坐咁開
不過都唔係重點
重點係
自己好似漸漸成為依種人

有時放工唔想返屋企
想自己平平地食飯又靜下嘛

食完大快活要翻去開工仲難堪

日本人好多都係一個食

明白毒撚

當你成班既時候
你又會好想一個人